tw跌左銀包

藍色散字包，有柴犬圖案
荃新天地對出去大會堂個條街
內有身份證，提款卡，信用卡，錢，key
tg : ilostwallet
我知我柒，感激

推

求救

我係天下最柒既人

推！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

有無人執到

明知實有衝突
就帶少啲無謂嘢啦
提款卡, 信用卡呢啲根本無需要帶

幫你推

我知我柒

多謝

入邊啲錢隨便拎

個時走緊，應該無人為意

幫推

只求資料

求拎番身份證個啲

推 真係要有鍊既袋

對唔住掛住走，跌左

係
下次一定有

你仆街了

路過見到煙好臭走路姐

利申住客

警執咗就

推 住客走避不及咁慘

你班仆街次次都係咁，下次我買定一大堆腰包擺去物資站，唔好再同我跌身份證學生證提款卡工作證

有冇手足可以落去幫手揾

係呀

對唔住

多謝定先

隔離po有人執到 有無st john card?

大力推

無

繼續推

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

Push

我知錯了

有st john 卡在裡面？

無架

push

睇黎都係無望

幫你推～

:小朋友咁唔小心

大家一齊report 抹黑手足

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無人執到！

幫推 各位巴絲打出去發夢真係銀包唔好放冇拉鏈褲袋

我錯了

知唔知係邊個位附近跌

睇到了 幫你留意下

Re k lm gor port

P牌，但都推下
落樓路過要小心啊
會路過呢D地方就唔好帶信用卡、提款卡喇

有冇去tg gp問下，可能有人執到冇睇連登

問左了，未有回覆

我尋日仲見到有前線用嗰啲長型銀包突咗成半個出嚟 同埋嗰啲手機喺褲袋突曬出嚟 我提佢佢仲話冇問題

佢隻閪game係咁比人屌

個facebook仲咁得閒逐個覆留言

幫你推下

Cut左信用卡先

卡左了，多謝

點解次次都有人跌銀包咁on9

我真係好on9

share出去睇下有無人搵到

721 811
推

你去大消物追下睇下有冇人執到

大消物？

大消物喎 tg channel喎

推到有奇蹟

搵到了，thanks

我睇下channel先

屌呀。。

未有消息

p

612 721 811 824 825

你好有愛邊屌邊幫助佢地

屌多謝

幫推，

721811

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民

下次唔好帶咁多嘢出街喇
Push

幫推！
下次小心啲啦

知道！！！

我會

知道！！

以後唔該日日佔領機場

推！！！！